【立法會衞生服務界．對談】李國麟：要我衝我都可以衝

功能組別得李國麟有參加初選
佢見到原來可以學葉建源咁會唔會覺得自己好笨柒

屌你老母臨選舉先黎9up